Q1. Who are all ________ people?
A. this
B. those !Correct
C. them
D. that

Q2. Claude is ________.
A. Frenchman
B. a French !Correct
C. a Frenchman
D. French man

Q3. I ____ a car next year.
A. buy
B. am buying !Correct
C. going to buy
D. bought

Q4. They are all ________ ready for the party.
A. getting !Correct
B. going
C. doing
D. putting

Q5. When do you go ________ bed?
A. to !Correct
B. to the
C. in
D. in the

Q6. London is famous for _____ red buses.
A. it’s
B. its !Correct
C. it
D. it is

Q7. Is there _____ milk in the fridge?
A. a lot
B. many
C. much
D. some !Correct

Q8. There is a flower shop in front _____ my house.
A. of !Correct
B. to
C. off
D. in

Q9. Where are _____ children? – They go to school.
A. the !Correct
B. you
C. a
D. an

Q10. Those students are working very _____ for their next exams.
A. hardly
B. hard !Correct
C. harder
D. hardest

Q11. Jane _____ as a fashion designer for ten years before becoming a famous singer.
A. worked !Correct
B. is working
C. works
D. will work

Q12. Dan can _____ the drum very well.
A. play !Correct
B. do
C. make
D. think

Q13. My friend is ______ so she has a lot of free time.
A. singer
B. married
C. single !Correct
D. free

Q14. I know somebody ________ can play the guitar.
A. he
B. who !Correct
C. what
D. that he

Q15. Did you ask your father ________ some money?
A. 0
B. after
C. on
D. for !Correct

Q16. You look ________ in red!
A. most nicely
B. too nice
C. nicely
D. very nice !Correct

Q17. We know their address, but they don’t know ________.
A. ours !Correct
B. their’s
C. our’s
D. our

Q18. Can you use ________ computer?
A. a !Correct
B. one
C. two
D. an
